---
title: "Rule 12.3.3"
date: 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight: 10
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[12.3](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-12-3)

### Test

[12.3.3](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-12-3-3)

### Description

> Les liens du
> [plan du site](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#page-plan-du-site)
> renvoient-ils bien vers les pages indiquées par l’intitulé ?

### Level

AA


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 12.3.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule120303/)
- [Unit test file for rule 12.3.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule120303Test.java)
- [Class file for rule 12.3.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule120303.java)


